深水埗黑警無差別殺人

射落的士再彈左入鋪頭 cls

唔知個腦細咩政治取態呢如果係藍絲...

推

陰公豬嚕間野唔洗要

好撚慘

建議鋪頭追究黑警鳩射tg

哇，我屌你老母啊

我屌你老母呀痴撚線㗎

果個時間大把人食緊野催淚彈加餸

多謝黑警幫手攬炒
以後又多一區唔洗去消費

燒味佬通常

想知間野係咪良心食店
如果係就真係無陰公

成條街食肆攬炒

d野食中撚哂山埃，唔駛做生意啦

黯然銷魂飯

仲有檔生果鋪都係，沒落閘搞到啲生果變咗催淚果

呢個真係要推上去

其實藍絲中催淚彈會點？
係咪都會怪黃絲去佢哋地頭搞事?

咪又入返d手足數，會話警察咩？

深藍應該係

但冇示威者

今晚差人亂放催淚彈, 其實係唔係一種心理暗示呢, 就好似星期日特登話俾人知有鬼一樣, 令到大家星期二一知有鬼就著晒?

劉番閹係有D計架, 睇黎好識種心理暗示, 今次會唔會目標係市民呢? 或者分化義士同市民?

唉, 我一定係睇得八奇暗黑兵法太多喇.

深藍同狗狗都會睇到啲人類睇唔到嘅嘢

啲深藍識閪咩，個死人頭入面都無腦呢個器官

間鋪有排清clsclscl

Cls
加餸

嘩！屌你老母呀，痴撚線架！
司機哥哥一句話形容晒全場人嘅心情。

d”朋友仔”好鍾意食燒味架
阻住人地開飯 仲唔仆街

啱ga la, 等啲民意, 輿論吊柒班狗渣

屌好似係新聯豐嚟
平時係開嗰到食粥
好撚嬲

哇！我屌你老母呀痴撚線㗎！

呢檔離差館好遠架啦喎
窮人地方係慘d
俾班黑警當練習亂鳩咁射

陰公豬
加料
一路食一路感動到喊
感謝黨

奶叉燒

老闆藍定黃？

一次射5,6粒比藍絲

成間店入面中晒催淚彈
D食物唔駛要
器材,冷氣全部要清潔
開唔到鋪做生意

真係唔知 平時外賣多
最癲就係 平時有個呀叔會開石油氣爐係舖頭出面煮粥
我諗嗰頭街坊會見過
如果中咗個爐我就真係唔知會點喇

We connect. 好多的士佬係深藍

屌
好撚危險

我諗起碼隔返至少兩個星期先夠膽食

唔知老闆識唔識要清潔

重點係老細藍定黃

咁我都係隔返一個月先
穩陣d

不過佢間嘢有落d味精嘢
所以幾好食

利申 味精我ok的

我諗住一頭半個月唔使去深水埗食飯

嗰個位已經係黃金嗰邊
囍囍囍囍斜對面